[ViuTV]星期一2145-2230 全新偶像真人騷《MIRROR GO》

今晚首播

片頭(好似係) 輯相好靚仔

睇住預告先 (Viu可唔可以唔好再放480P )

AL怕魚好搞笑 Frankie完全唔驚好似賣魚佬咁老練

估唔到AK會畏高

仆你個街AL對腳咁撚靚

又蝦姜濤

乜撚野係遊戲姜糖小姜濤 (你老味呢條得360P )

Support Mirror

留名

想睇error

只想睇Mirror
我要睇賣魚佬Frankie

開波

路過

又係呢個廠

朝早4點半就到

emax個廠未搞好

frankie

唔見姜濤既？

佢同jeremy第2日先join

啲疊字好難頂

都拍得幾好啊

成隊A team 都好好J

魚有咩好驚

「佢有口」

冇人討論

後面啲C9：做乜鳩？

咁就一節

AL好似美女廚房D女既反應

想做ansonlo 被ansonkong攬住

個旁白
點解唔畀佢地自己發揮take多啲佢地啲野要用旁白帶過哂

一星期一集？

阿叔

個旁白好難頂

着BB衫反而冇咁驚
人地最多都係當你痴線

好煩
係咪ALI條仔

阿朱媽

D任務

救星

竟然有故事加插

好勁喎佢

Alton

其實仲有啲饀

Frankie 咁靚仔我都即比佢飲啦

竟然咁輕易完成

我都好想飮frankie囗水

Frankie

痴撚線

大陸人

條仔走咗

做乜事

Alton頸啲根

衰咗

玩到咁撚大，真PK户外版

屌
同真pk比好弱啦

澳門咁細 都要搭咁耐？

澳門去酒店唔駛錢都得啦，全部都有免費車

神徒

可能南同北？

聽到新濠影匯

條女好多白頭髮

唔知係陀地定外省呢

其實anson lo 好charm
唔係好似整容姐

edan又痾屎

Frankie叻叻豬

個Jer 成日覺得佢係度 Lam唎

Anosn lo 好奸

好奸

Frankie好慘

Frankie Bb好撚慘

佢地幾時去架個個著到好凍咁

澳門人

咪嘴既

首歌其實幾好聽

反而電視播有得執聲都咪咀
明明次次都唱live

我都覺

Music break冇得睇Stanley

原來旁白係Ali條仔

Frankie真係好可愛

下集玩啲野吸引過今集喎

呢段佢跳得好有勁度

純情天使Frankie & Anson Kong

Edan 好賤
本身已經成日遲到又藉口多多
扣哂分 唔會鍾意佢

用埋佢支飲管

11月中

Frankie 嘅純良加哂分

anson lo

你唔要你個193啦？

error

Lokman alton Anson lo幾時退出

anson lo又抽到水

Frankie 真係好pure, 淨係鍾意跳舞

利申：以前係同學

[第3屆 觀眾在民間電視大獎2018]
最佳綜藝資訊節目

投票先啦！全民造星突然落後番

有冇多啲佢嘅嘢可以話俾我哋知

點解有現場觀眾既？
幾時拍架？

佢好鍾意訓教，真係幾時都訓到
上堂落break 就插headphone 練舞
每日都度舞步教學生，佢好enjoy

係非公開地搵咗fans去拍
覺得有啲唔公平

想知佢咩中學

即係仔仔自己聯絡？
搞錯呀，唔怪得唔知啦

但係唔瞓都得

唔係啊 好似有去某大學搵
同埋經fc搵人

On9
不如你諗下如果哩集冇左edan會點
玩game姐 會唔會係咁唔玩得啊

冇瞓覺都咁靚仔

frankie好正
靚仔 玩game叻 善良

Frankie Ansonk天使組果度笑咗

旁白...唔識講
語氣同tone都好怪
睇住班仔好努力玩驚
但係旁白一開聲即刻個feel差咗

補返個高清片頭先

冇肥仔冇野好睇

靚過出道白色嗰輯

要幫frankie改個新名做賣魚皮

而家個節目既問題係太急 其實45分鐘唔夠用既話就一係加長一係分兩集
而家一集逼埋咁多game，但每個game都唔detail，秒速完，好冇癮

加一，睇完都有咁嘅感覺，成個節目有啲急

Thanks
不過Frankie個位睇得唔清楚..

好耐無屌鳩你個流濃閪
死淫娃又去左邊到做公廁比人輪

telegram大圈子
要唔要本大爺送你金鋼棒玩串個party

抵撚你死囉，怪得邊個
你唔問下發洩擂台班呀婆點黎

搞到我lag撚左
屌你老母死全家

咁你死返去開肥仔啲片捽碟
咁撚肥偶乜撚野像
屌你老母

你當哩到viutv官方留言板？

狗呢？返晒狗竇做沙皮狗呀？

林婷老公覺唔覺肥賢好qq

Frankie 一郁就好靚仔
睇相冇咁靚仔

睇相就中上靚仔
動態+笑 點解會有咁靚仔咁charm嘅人㗎

Tiger得4分1塊面仲慘

拍左成日澳門都係cut得一集

都唔係吖，明顯最靚仔喎

都靚仔呀

Tiger so qq

睇咗5分鐘都冇 都已經覺得個旁白好唔掂
搵返全民造星個果仲好 至少佢地夾開

唔覺 我q啲 多謝提問

唉而家唯有期望佢之後會講得好啲
文生叫做把聲同講野內容冇咁悶

準時 (早到)
守規矩 (大三巴玩遊戲時，仲成日咬住個奶嘴 )
跳舞叻

越睇越正

咁就要去投票喇

Mirror《一秒間》

我見好似得4班fans，每集坐唔同fans
仲有時間去大學搵？

咁近睇佢地跳舞就正啦！

咁又係，下個地點應該冇Frankie
想睇多佢幾集

edan成日做埋d鳩屎野好正
好似光洙咁

我冇份啊 但我識人有份
我淨係知唔係集集都同一班人

痴線 Frankie 成晚冇訓
仲要朝早四點幾出去
個樣唔殘不特止
仲要咁靚仔！！！好過分！！！

好似之前花姐唔知去邊間U講talk有叫啲學生留資料問佢地有冇興拍野
之後有次好似係同啲fans club 啲admin聯絡 叫佢地搵fans去拍

我都識人有份

好羨慕 可唔可以好似之前抽獎咁抽人入去

佢地好無綜藝感 佢地自己好似好尷尬咁
睇完第一集，只係記得Anson Lo, Edan同Frankie，其他人完全透明

覺得尋日嗰集剪得有啲差

有去錄嗰啲人話其實講左好多野 不過全部冇播
同埋佢地現場係冇咪咀嘅

係咪錄一次廠分幾集播呀

現場明明stanley唔係度，播出街變咗有佢

應該係啦 好似有part煮野食

呢個係另一日錄

佢地對住唔同fans係唔係都要唱一次一秒間？

係啦，做乜搞到咁神秘

既然特登開廠拍，就播多d講野啦
聽下佢地吹水，第一日澳門行就可以分兩集，佢地又唔使拍得咁chur

冇呀

I mean 首歌有佢把聲

現場邊個代唱左？

Ian唔啱做綜藝，唔太投入，搵咭搵得一張

成個節目都好急唔知睇左啲乜

Anson錫魚嗰part唔知做緊乜，好似臨時加插咁好突兀，
同埋啲games好廢好似成班人圍威喂咁，又設計得好求其，係咪冇budget到咁，又話係整估節目，你話係旅遊節目咁玩吓game都冇咁嬲

同埋自已返酒店係咩懲罰 google吓問吓人就識啦
節目組仲要俾佢地問fans借錢 咁罰左啲乜嘢？

係酒店嗰到好睇小小，但佢地呃呃氹氹個啲位又唔交代得詳細啲，其他人搵嘅過程又唔提吓咁就完左

同埋ian都幾唔投入，成個過程好似旁觀者咁，搵貼紙都淨係搵得一個

Agger 其實幾悶

成集真係靠edan ansonlo carry

其實剩係今個星期果集已經可以剪做兩集

第一集係浸大學生（可以帶frd）
第二集係樹仁學生同FC
但本身其實係要低調地進行搵人 Ian個FC admin永遠都on99衝出嚟柒
自己衰咗仲話要打柒肥賢

IAN其實做乜柒都好唔投入
睇佢跳舞都唔出下力就知

決賽表現都係

Frankie既美貌同純潔都好吸睛呀

Admin咩事？有冇details
同埋點解要咁低調

Ian好唔活躍
中間咩向人求婚 搵人對望好尷尬
其實我淨係想睇Mirror吵吵鬧鬧

仲要搵親都差唔多係大陸人,唔想睇

係啦做乜咁低調
我地都係真心架！

不過宜家世界各地旅遊景點都有好多大陸人，好難避

但第一集都好多fans吓

你又啱

下集預告

個gif一直loop好正
好靚仔
點解Frankie戴眼鏡、含奶嘴、扮女人都係咁吸引

好想見Frankie多D，聽佢講多D野

AK著左Frankie件直條外套呀？
純情天使組

佢哋啲衫唔知點解成日都撈亂着
兩個純純兔俾人呃好慘

開始喇

以為al冇着褲

素顏AL好正呀

Ian醒咗

fail

Lokman瞓醒堅靚仔

真係似

兩個純情天使同房

agger
咁多個人啱啱醒個樣真係lokman最sharp

第一個驚D

AK係唔係裸睡？

但ak就最慘
無啦啦俾人淋水
姜濤個個笑到仆街 成班走晒

比人淋水真係會爆粗，ak好忍得

AK就係因為淋冰水而病左
慘慘豬

AL唔怕怪聲但怕魚

Ian 點解玩唔到嘅
miss咗

病了

星座佬頭先跳傘個鏡頭得十秒

佢果排病左好耐

Jeremy好勇
Frankie cut到咁
Ansonk好橙

Frankie嚟㗎

Frankie幾時跳架

第二個

第2個
輕輕帶過咋

第二個跳，但cut到得幾秒

CLS我去拎杯水咋

可能完全唔驚

好似係淋濕咗先除

應該好多人都會孖煙通瞓

妖！係啦
至少影佢企上去同埋跳落去果下啦！
還我Frankie

Stanley都冇去澳門

lokman Anssonl都咁樣cut?!?!

D Effect

Al呢？

已跳

姜濤講到好似遺言咁

佢又9up

掂面會 笑撚死

cls

好恐怖

玩死啲田雞

笑到仆街

得啦得啦得啦

呢首咩歌 ?

嘩, 而家姜濤都變得跳得吓喎

Frankie啲歌聲真係令我好快慰

鬧翻天

阿神扮女人

好似韓文咁既 ?

今集好睇左喎又

最後三大靚仔合唱
不過鏡頭可唔可以唔好搖得咁勁，俾我睇下佢地個靚樣同舞步好嗎

肥賢好可愛好似bb仔呀！！！

佢地做叫人起身個part好麻麻

今集節奏係快咗
旁白啲抵死台詞好過上一集
不過咁cut法...
一集得九個字實際半個鐘睇嚟真係好大限制

cut鬼哂
明明睇佢地偷偷摸摸最搞笑

Viu剪得好差
明明去左3日
得咁小可以出街

綜藝節目得半個鐘好唔夠
又塞唔晒啲野入去
玩啲野又冇主題

羅志祥架
之前佢地三帥同細貓一齊o係商場唱過
Youtube條片搵唔返....

好掛住細貓

慢慢播仲好啦
cut到咁又見唔到佢地d reaction同性格

我好似見佢揭開被冇著衫，落床對腳又冇褲咁既

嚟晒呢度 集中討論

第一個驚D
Jeremy 好撚勁
我講緊係厠所播哭聲

呢度係講mirror go
出面另一個係傾mirror

係咪citywalk果條
我都搵唔番

係呀
有冇人有留底？
又或者片主見到可唔可以再放上網

又又或者有冇人半年前已經咁有品味，珍藏左電視版本

屌 啲田雞有冇跌死哂？ 好核突呀

點解唔播晒Frankie跳嗰part
好想睇佢就算要跳bungee jump係咪都咁靚仔

Edan好頂癮 集集都想睇多啲佢
仲有Frankie

應該都係笑住咁跳

唔驚都有唔驚既好睇嘛，剪做彩蛋放上網播啦！

覺得玩波嗰度玩得唔夠直接 所以先搞咗咁耐同failed埋

AK咁好脾氣
正常人比人嘈醒都會忟
正常人比人無啦啦比人淋冰水就算唔屌哂老母都會黑面
佢比人用冰水淋醒都好似無反應咁 脾氣好到

佢好脾氣？ 出名黑面王

預告姜仔對住個窿好驚cut左，諗住仲有乜核突野玩
我見AK著左Frankie件衫個鏡頭又冇左

真係將cut左既當一隻隻彩蛋放出黎啦，每日上一兩隻再谷下mirror 同節目

頭兩個整蠱真係激
第三四個整蠱方法同對象係冇咁好玩

同埋想知入房整蠱人嗰到Jeremy 唔係房係去咗邊

佢話佢去左化妝

第三個搞得太耐
仲要整蠱果兩個係醒訓

其實呢個節目幾好笑我覺得
但可以長少少 剪得好碎

Edan田雞個度，有無人同我一樣睇到尖叫

睇到一路嗌一路笑

想睇Frankie瞓覺 同埋瞓醒係咪都咁靚仔
不過，又唔想佢俾人整蠱喎

慘慘Edan

兩個人黎

明晚係唔係有得做？
我呢個星期好似冇見過電視宣傳

今晚有呀
去海洋公園玩, 姜son Ian Frankie無份, 阿神客串扮女人

仲當街大跳勁舞。

點解呢d唔播架
拍三日cut咁多

我覺得等佢哋玩完先除眼罩會正啲

Jer仔肚痛

歌都唱錯埋

頂點解會有123 我愛你

側田D歌我都係成日撈亂

唱啊 唱啊 唱啊

Edan真係好撚好笑

聽首歌唔會諗到個名
張敬軒果啲都係咁

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

Angela

AK: 唱呀唱呀唱呀唱呀唱呀唱呀

阿神

屌係咪痴線

Lokman

好睇過TVB D遊戲節目好多
起碼真係笑得出

女神真係正

很強的摩擦力

結界

阿jer好醒！！！

頂岩岩讚完

睇魚

阿jer真心醒

我都唔識用ipad

不安

嘩屌

edan唔痛笑死

Edan

大懲罰補拍

佢老味死好命

ian唱歌真係無得輸

下星期好似好好睇

3個都鍾意
好好聽

痴線 頭先Alton入咗後波

美男廚房

係唔係皇室堡果日，姜仔成個look一樣

係啦，痴線想撞死佢地咩

唔知齊唔齊人呢
現場fans就好啦

我驚佢地成個人飛出去

好驚

edan綜藝感超強 好撚好笑

最後個三個夾歌幾好聽

我早、晚、半夜都冇咁啱見到廣告
硬係覺得viutv谷mirror谷得唔夠勁

呢集幾好笑
Jer終於展現佢有腦同惡魔嘅一面ww
然後Stanley帶錯路 阿神女神 Ansonk大嗌唱啦 侄仔唔痛又係搞笑
最後Ian Jer Edan一齊唱真係好好聽

想問下點解stanley叫大表哥 同埋侄仔係edan?

大表哥係啲姜糖話stanley好照顧姜b好似一個大表哥咁
侄仔係有個fans自稱係edan伯娘

jer緊急關頭係度睇魚勁好笑
仲要介紹做到旅遊節目咁

最後三個好好聽 三個都好中意
點解演唱會唔出呢個分隊

好好笑 一路行一路望住個cam介紹真係勁似旅遊節目

最尾個part正到忍唔住cut mp3做鈴聲

我覺得佢放喺星期一都唔諗住係重點節目啦
純粹想有批固定fans睇吓就算
同埋真係唔明viu點諗嘢
澳門拍咗三日 拍咗勁多嘢 但係cut走咁多
海洋公園又係cut好多 (已知嘅係cut走咗tiger alton玩過山車)
剪多啲咪可以播多一兩集囉 咪唔洗班仔拍得咁趕囉 成本都慳唔少啦
就算你出街唔播 放上fb youtube做彩蛋都好呀
咁樣真係嘥晒仔仔同班crew啲心血

呢part正呀
不過始終覺得Ian唱英文歌最好
Jer都唱得好
而Edan就…我始終覺得佢係sing con質素，把聲沙沙地唔夠清

其實都幾怪下
落廣告 落喺香港站咁揼本
但剪又剪得奇奇怪怪 又少宣傳

Tiger第三集都係冇乜鏡頭

勢就識做 之後就無以為繼
個廣告係聰明嘅，一雞三味，俾人認識mirror & 宣傳演唱會同節目

係呀，而佢本身又係啲沉默是金類型，唔會搶fo

真係唔明點解連放上Facebook ig都唔肯
講起就嬲 已經一個星期得一集仲要集集唔齊人
剪到咁碎比邊個睇

好撚認同

比賽果時Stanley表現出唔抵得姜仔咁架，估唔到喎

真有此事？

Exactly，所以我之前都話「將cut左既當一隻隻彩蛋放出黎啦，每日上一兩隻再谷下mirror 同節目 」
但係......網上唔谷，電視又唔谷 公屋、發洩個廣告我就成日睇到
Mirror唔係viutv力捧對象咩，點解節目唔係重點節目架，痴線 佢地仲有皇牌咩？

上次澳門Ginger對住個窿好驚cut左，諗住佢要罰玩核突野架嘛
AK著住Frankie件衫喊驚、Ginger話畏高又冇左 仲有响大街跳舞、放假一天去玩都可以一集啦！
今集仲有佢地單人玩機動遊戲又全cut，拍咁多浪費時間
佢地成日唔齊人，每次播多兩集，俾成員多D出鏡啦！

之前佢地仲要準備演唱會，又鬼咁多其他野做，如果咁唔重視，就唔好要仔仔趕頭趕命去拍啦，慘慘豬

之前見人咁講，同埋睇全民造星最後一集坐低吹水，佢既反應係唔多好
所以估唔到個花名係咁黎 可能宜家一team人識諗左o卦

其實mirror既定位係咩嫁

抆鼻毛本身都核突嫁啦

仲要show埋d鼻毛比觀眾睇

偶像黎嫁大佬 邊有偶像比d鼻屎鼻毛觀眾睇嫁

其實我覺得佢地未識點處理
見網民好似鍾意就做
比fans屌就話咩叫大家支持
做咩都強推搞到甩甩漏漏
12個人個定位都未清晰

嘩。。。真係cut咁多
好想睇
垃圾viutv 拍完啲野又唔播
講真13集太少 播31集都有人睇啦
早排不停chur啲仔仔
澳門海洋公園播多幾集佢地又唔使咁辛苦 fans又開心
又可以make多啲noise

真係得13集咋？
團綜唔係一直做架咩？ 之前要準備concert都chur到拍幾集，下年反而唔拍
一個禮拜先得一集，出一次trip播幾集都得啦

綜藝播完，自己台冇音樂節目，又唔係有劇集主題曲洗腦，娛樂新聞個節目又唔鍾意影佢地，劇又唔知幾時出得，o係電視上點見mirror呀，viutv

其實會唔會係D VIDEO唔岩洗?
佢地自己CUT 完都會睇下先 如果個流暢度唔岩
內容唔夠好笑
放晒都未必好

同時拍呢D 真係拍多好過拍小
你好難知道佢地真人SHOW 會講D咩 雖然有D真係定左內容
但係拍多左番黎要CUT 都易CUT D

笑死我
侄仔做咪又伯母c

今日成集得一個留言
因為全部人出晒去倒數？

蛇王輝，支持你！

笑到我打錯晒字都唔知
今集係幾好笑 不過睇嚟真係個個都出晒去倒數?

Edan真係笑彈黎

預告內容基本上係會cut走
姜B 豎姆指同埋咩話，仲有Edan、Alton試食都冇晒
唔怪得睇時覺得怪怪地

明明Alton好似話啲田雞未熟定點

我覺得幾好睇
如果真係得13集就太可惜
其實viutv 應該宣傳下個節目
呢類型嘅節目應該都好多後生仔鍾意睇

佢話有骨想食死佢
冇左兩組互相試食，但就餵fans食

就算真係得13集，但橫跨幾個月，都應該好似隔離台的劇同節目咁做幾次商場或街頭宣傳，PR做下野啦

電視宣傳少，網上都唔見得多

如果有網上足本版之類就好

第一集已經係咁講
唔洗要佢地重新剪過整個足本版，碎上未播過既片段都好呀，當係宣傳姐

仲有15分鐘熱度都可以播下個節目既花絮，同埋每次都俾個mic佢地自己講下拍成點，剪埋一齊就係獨家娛樂新聞啦

第1日拍既Mirror Go今晚終於播
播埋就冇存貨, 可能下星期就播concert (上星期三開live提過會剪concent片段) 跟住就去韓國, 泰國拍?

今集係鬥智鬥力大考驗(I)，應該有(II)o卦
得13集咁少，仲要攝concert ，我想睇台下既佢地同埋玩
澳門起碼要多一集啦
Concert放落mirror go就算，唔會足本播呀

有2集就緊係好啦, 上次OP都係得一集
Lokman講過Mirror Go會繼續拍, 應該唔只13集

姜son十指緊扣

好on9呀含咩水呀

蛇王輝又係得頭尾，仲要冇自我介紹，唔睇清楚都唔覺

收埋啲牌hahahha

辣椒可樂

Anson Lo很強的摩擦力

AK好正

AK 好野

佢兩個好痴線

果然真係韓仔，食開重口味唔怕辣

唔記得佢大陸邊度人
係咪四川嗰邊？

醋黎？

估唔到呢個節目冇乜人留言

辣都可以死忍，酸好難忍到唔變臉架喎

突然彈個北斗之拳的SFX

教主換完都中sosad
好浮誇啲演技hahaha

飲晒

玩野咩飲晒

姜b笑得好仆街

唔好亂黎

飲哂 痴撚線架

飲晒成杯醋真係想死

心痛死神徒啦

梗係停啦黐線
成杯酸落肚都幾大鑊

痴線

屌真係要玩到咁咩

咁唔嚟嗰啲咪好著數？

就黎拍得往真pk

ian ak發脾氣

我覺集今集算係最好睇
剪得幾好, 唔會覺得碎濕濕

好想知下集做咩
Ian好似發脾氣

班隊友玩還玩都諗下anson啦
飲咁多好咩

攪錯左，直接冇做個尾

佢笑得勁狗完全係睇人仆街最開心
睇佢笑到咁我都跟住笑

AL好癲
好傷胃架痴線

Ian掟衫嗰下幾型

Ian發少爺仔脾氣好正

是唔是又做戲

今集幾爆幾攪笑

今集勁快有得重溫 第一次想重睇

笑得勁仆街

姜son跑得好小朋友

出櫃了

點解佢地要兩個人用一條毛巾

Edan好撚奸
明明教主都係奸仔但係俾姜b同化左變天真組

姜b真係豬豬地
成集勁多佢啲笑聲
兩個淨係識得匿埋
一路跑去匿姜b又係咁9笑

姜仔有時真係好豬，佢地成組飲杯野果陣佢果啲笑嘅反應好易出賣到成隊 跟住扣個紙巾又係，話咩鬆緊啱啱好 跟住仲要覺很自己好醒又係搞笑 al咁醒拍埋佢度真係差啲被同化

飲水個度好fail清水都飲到瀉晒出黎

但佢啲後續戲又係估佢唔到

啲後勁好正

Al飲哂成杯好癲囉，前面果兩個又話一啖 btw edan好鬼正

佢玩game真係好撚投入
又唔係玩得叻,成日懶醒
好好睇

佢地last min話要飲晒佢
教主好專業, 但係太傻了

IAN比ANSON LO噴水果下嬲左
其實個節目真係好痴線
集集D懲罰我都接受唔到
又玩田雞，又抆鼻毛，今集仲要食蟲

AnsonLo真係淫0
係廁所係咁講我含 我含 我含

含啖水啫

第五集好睇
收埋真係勁

但姜濤跑步D動作毑毑地, 笑又怪叫, 其實好宅!

點解冇咩人講alton
比賽時真係麻麻地佢，覺得佢勁煩
但呢幾集睇佢真係幾搞笑
由求婚到佢句咩力拔山兮氣蓋世都睇到大笑咗出黎

冇話特別鍾意mirror，不過由造星睇到依家對班男仔幾有好感，希望viu生生性性keep住拍得好好睇睇啦，有時簡單嘅遊戲好好睇架喇

Alton其實係綜藝料黎, 運動力量型玩game會好好睇
但係硬係正片剪得唔多佢, 好多時都係預告有出佢但係正片冇左

睇完嗰集反而唔鍾意佢
勝負慾太強 不了

下alton好做作好明顯成日想搶風頭搶鏡頭喎

edan個feel好似玩ocamp成日出術嗰啲組爸
同佢一組應該笑死
好想同Edan瘋狂玩ocamp

飲哂成杯水型d
緊係啦，杯醋唔係你飲呀嘛
自私到

後面AL講自己飲曬成杯醋嗰度睇到有啲心痛想喊
可能有啲誇但佢份人真係好好又好真誠 ，好值得人鍾意真係

愈睇愈唔中意Alton 人又廢 又浮誇 又自私

食開屎？條友又串又好勝過好勝gigi
又淨係靠痴
Mirror入面最睇佢唔起

咁就最好，最支持，睇多秒都覺得浪費時間

後勁先係真功夫 笑死我

認真之前造型星嗰陣 佢句嘢我都未算真係好憎佢
淨係覺得無感
但入咗mirror後越嚟越不了

岩啊 佢係綜藝料又點
喺mirror 繼stanley之後佢係最廢嗰個
唱唔好都算 有玩開rap又rap唔好 好似數白欖
職業dancer但幾次表演都甩晒
踢走佢同stanley 十個岩岩好

之前睇姜仔玩遊戲係好好好認真
但又好似好得意咁

其實stanley好過alton啦

原本係既
但今年一開始各方面整體拉匀黎講係打和

佢地幾時去泰國拍呀
似乎有贊助

開波啦喂~

姜B O咀樣好正

alton

快到

tiger被秒

Tiger 笑死我

會唔會太型

屌你起歌

edan 屌

垃圾!

姜濤

播前傳笑死我
Ansonk好肉緊又係好好笑
侄仔呀侄仔 你係輕過ginger 都唔好咁廢呀喂hahaha

廢

旁白真賤

好好笑

AK好firm呀

藍組好慘

咪搞人啦屌

屌救主食撚屎啦
好地地玩唔得既
唔撚識遵守遊戲規則？

搞事又搞得唔撚好笑
好無體育精神

Anson lo今次真係over咗
明明正正常常返去起點都贏到
係都要搞尻人

激動得濟打錯字

邊個神徒係咁負皮

其實係.... 唔好累其他人啦

收埋啲卡都話公平呀？

整反人隻船玩條撚咩

點解Anson lo仲可以笑笑口

死頂

男人老狗，玩下姐，有咩好嬲

Tiger病左仲要玩水好慘

成班食到勁樣衰
打晒格

肥賢

姜son唱戀愛達人啦

好廢 蟲都驚 都係ian似返個男人

唱得好難聽

成句無聲

藍組個個都好乖

肥賢西面好有型

feel 到綠組道歉之後ian都仲嬲緊

有咩好嬲？你係拍緊綜藝，唔係國際帆船比賽呀
佢反你艇你咪去撳佢落水囉

點解肥腎嬲都咁型

肥賢嬲到野都唔講

佢完全唔想理alton個道歉
alton仲要搭佢膊頭

Alton 仲要逼佢地接受道歉

AnLo真係好撚矛
一玩遊戲個啲不擇手段同古惑嘢出哂嚟
神徒即管再盲撐

而家每次都好期待最後果part唱歌會有Jer同Edan
好想聽佢地唱多啲歌

alton仲和事佬係好嘅
唔知係剪接問題定點 唔係好睇到另外3個點茅
以觀眾角度我睇係AL出茅招
係咁應該佢道歉

其實睇開running man會咁挽又好正常
果啲全部都係鬥返人哋架船
遊戲規則又冇話唔得純為節目效果嘅話真係冇問題，係諗住ian果組應該反番al果組打成一片嘅話就會好睇
Ian冇睇開rm又運動員嬲都正常

係囉
大家都係出矛招
點解上集冇人屌Edan

因為佢地直接搞鳩人地個隊
同埋玩綜藝都好
觀眾都有感受覺得邊d行為係接受到邊d接受唔到
有人覺得無問題咪無問題
只我係覺得佢衰囉

AL玩game成日都好茅 唔止今集
Ian真心嬲左咁 嬲到冇再點出過聲

AL上次含水吐到ian成面都係
個次已經見到ian著著地
今次仲反人艇 會唔會無品左少少?

Ian一日內俾al噴水又俾佢反艇

哇，你講到玩綜藝係要玩得茅先好睇咁
叫佢地咪撚玩啦，一味跟劇本仲好啦

肥賢已經叫佢唔好噴水
加下再黎一野大反艇

al同alton哩啲al字頭真係好撚低質

佢仲要賴人添，叻仔呀教主

AL仲要死撐 同死八婆無分別

覺得制作組可以畀多小小guide line?
其實我覺得最大原因係AL同ian底線差太遠

挽你老母咩屌你老母，打好啲字先啦running man

玩個遊戲都冇黎體育精神

好嘈呀你

Xxxxxxx, xxx xxx

收聲啦
造星之後 我都對你念念不忘，路漫長，我照屌

睇完今隻對AK ian好感度上升
AK有領導才能 整親腳都落水推船
Ian有運動員精神 著重公平性
嬲我覺得好合理
最正係佢之後都keep住黑面
無扮個和好樣出黎
至於我既Jeremybb就更加唔洗講
無論係船後面定船上面都落足力踢水推船
又5秒ko tiger
真係又努力又認真玩遊戲
Edan就一路都係咁膠
今集既藍組bb個個都叻叻

Ak同ian繼續黑面

Jeremy默默耕耘

AL應該真心覺得自己冇問題
可能覺得咁做有睇頭d

佢話規矩冇講唔可以搔擾對手 好小學雞
唔通真係咩都要講得清清楚楚咩

因為係古惑同茅柴嘅分別

真
根本佢地2個嘅人物性格爭好遠
今日播呢集仲要係第一集拍所以更加誇張

Edan性格真係好好 幫大家打圓場
佢同jeremy比人反完都繼續推，超大方

笑死 咁都要屌
拍緊綜藝喎 而家受咗傷見血咩 咁大反應
定想睇你讓我我讓你 hea玩算

為mirror好就好撚心就咪撚玩分化啦

AL係過份左，但留心睇其實ak都有抆住佢地架船唔比佢地行
不過Ak ian反應又太大既，拍綜藝玩個game姐，又唔洗咁
最緊要係有鏡頭影住架，咁樣出左街真係盞搞自己

上星期收卡都係收埋佢哋自己搵嘅卡
唔係偷唔係搶 有咩問題

AK有發脾氣？

其實道歉嗰陣完全唔覺得anson lo有誠意
如果alton唔帶頭去道歉 anson lo應該會乜都唔做就咁算

個game唔係就係要搶咩
如果可以收卡咁俾張野叫佢地痴上身做乜
你收埋哂咪搶唔到

我只係覺得可能節目組既問題 無講明咩得咩唔得囉
如果真嬲既應該係無事前講定底線嗰啲野
睇個節目就憎埋其他成員咁好無謂

我都覺得上集Alton拉跌AK嗰下好大力 好似好痛 我都睇到O咗
但玩綜藝玩game啫 落力玩 唔係惡意既話 我覺得又唔洗屌囉 鑲金咩

個問題係alton個組可以進攻
但係佢哋自己選擇放棄
咁仲可以講啲咩

你係講緊收卡有咩問題
佢地進唔進攻關收卡呢個行為咩事
我無話因為收卡先搞到AL組輸喎

係rule既問題呀嘛

挽你老母咩

真
Ian係好認真當競技咁玩
教主就拍綜藝咁玩
所以就搞成咁
同埋其實拍完呢集
佢兩個都無野
又有一齊出去玩
所以大家唔洗咁勞氣wo

佢地今日先一齊影相放上ig story

姜濤 v.s. Edan
冇腦有腰力既男 v.s.有腦冇腰力既男人

姜b好豬揀廚具同啲波做乜呀

唔好揾個大學生同姜B比較智慧

佢係覺得自己無問題架
一開始叫佢道歉，佢都話係姜啤整人先
無論點都好到最尾姜濤都係勁誠懇道歉
所以呢集對姜濤多左好感
反而真心覺得對教主反感
對家每次都係跟足規矩玩，係佢咁撚鳩一係就呃9人d牌，一係就噴人水，一係就反人艇。
我明綜藝要拍到咁先有節目效果既，但同時都要尊重下對手囉

其實係AK捉住人地隻艇先 Anson Lo先去反人艇 但教主玩game茅唔係第一次 之前係澳門又呃Frankie分啲牌

去神徒group睇班友護主先係最好笑

on lun 9, e家拍綜藝定玩奧運。發脾氣搞串個party把撚
e d咁唔玩得既態度點行落去，你估你梁朝偉

detail

姐係一句「玩下姐」，對方就唔可以嬲？

可以，你咪放係個心度lor ，你個形象e家變成唔玩得，對邊個無好處 zz

我都覺 Ian黑面最失分

我覺得ian嬲都幾好睇啊 起碼有返啲情感唔係咩都無所謂咁 同埋al咁樣真係過份左

唔知你本科讀咩，但media theory 會話比你聽 projection of image 一定係negative 多過positive
你個audience 係the general public, 你一黑面一定扣哂分
AL 去到最後都係playful
你估e家拍鏗鏘集咩 咁認真把撚

咁好笑
討論劇集無啦啦又係度拋書包
似乎到你認真左。
不如考慮下去viu做編劇？

好，你咁主張公平不如考PCLL?

做慣運動員唔係應該要堅持到底唔放棄㗎咩？點解可以玩到一半發脾氣除衫走咗去？

體育精神？

神徒唔好再護主啦 真係俾位人入架喎 好肉酸

講護主2邊都係咁護啦
老老豆豆 今次2邊都唔見得啱晒

喂屌你Facebook d人係咪痴撚線架

Tiger同Jeremy好慘 鏡頭好少
Tiger仲要被拖屍

btw 係揀材料嗰part 相比之下 搞到AL組好似真係幾蠢 好好笑

唔知係我太玻璃心定點
其實唔想見到班仔集集懲罰都咁慘 去到咁盡
作為fans 見到佢地慘一兩次覺得幾好笑
但睇咗6集 又撥水又食蟲又田雞 真係好可憐好核突
琴晚Anson 嘔咁耐 都仲要逼住食
其實玩下普通game睇下佢地hea
Fans已經好滿足 起碼我會先
搞咁多野不如平均分配下啲鏡頭先

其實想睇佢地玩運動會接力呀個啲
最簡單嘅野有時就最好睇
又唔會要出茅招先贏個啲
懲野有啲真係太過
都係唔知點解要做到好似真pk咁玩蟲
可能viu做過真pk覺得啲觀眾鍾意睇呢類
但問題佢地係定義為偶像 有時真係唔想睇佢地咁慘

AL係茅 但演藝依行 好多野要take it easy ， 而家玩下綜藝遊戲都咁既話 Ian好難係依行頂得耐

唔係話佢地偶像就唔玩得咁顛
但集集都玩呢啲反而冇咗個衝擊
希望黎緊泰國之旅真係正正路路咁拍
我寧願睇佢地行街食野我覺得以佢地幾個大男孩性格都一定會好睇
希望viutv 識做

運動會正呀 一定好好睇

真心頂唔順啲護主狗 成件事邊個做錯明眼人都睇到 公道自在人心 我唔係薏仁粉 都唔係神徒
睇完之後對AL好反感好厭惡

如果佢地覺得AL係冇錯 唔緊要
我都明係綜藝 出茅招好正常
但我覺得唔洗踩Ian認真對待個遊戲 話佢小氣囉
Ian粉表示見到啲留言好嬲

出埋黑白圖真係痴撚線

AnsonLo道歉個下仲要講
「規則都冇講明唔畀」
即係佢完全唔覺得佢自己有問題
係製作單位問題
佢含住啖水噴人都已經核突
反船之前又要攞人地塊船槳搞尻人地
最慘係Jeremy係個個位都已經食曬Edan同Ian踢d水
然後仲要畀AnsonLo用塊野打佢咁

上集整包前 AnsonLo見到蟬殼係到尖叫好驚咁
但轉個頭加料佢徒手拎個堆頭先令佢尖叫嘅蟬殼
教主好波咁快剋服恐懼

睇完今集有啲鍾意jeremy haha❤️

其實運動會真心唔錯
十二個人分三隊4*400已經好正
甚至室內玩吓籃球乒乓波幾十米短跑都ok
一嚟fans會鐘意 二嚟做吓運動public image都陽光啲

啲懲罰都... 其實睇住佢地咁啲fans心痛多過覺得好笑
我唔算生粉睇到Ansonk咳到咁都心痛啦
我寧願小學雞啲罰輸果隊要出CD鋪/公眾地方跳唱宣傳一秒間同ASAP好過

IAN應該係認真撚黎
EDAN同ANSON LO就係搞屎棍
但係我覺得出茅招真係唔好睇
公平競爭先好睇
次次睇到一D影響到比賽結果既行為，就覺得唔好睇

ANSON KONG係咪同ALTON不和
我覺得佢地既相處有一種尷尬

認真都只係尊重自己個比賽姐

兩個都有啲自大

尊重就點都完成個賽事啦
佢同ak發脾氣掉低edan jeremy自己推返去就好尊重隊伍好有體育精神？

好正常姐 因為佢真係嬲左呀嘛

EDAN 姜B果D明顯就唔CARE勝負，真係當遊戲玩
IAN就當係一個比賽，好想贏
JEREMY就當係一個比賽，但輸贏無所謂

但KT好投入好正
偏偏又咁豬兜

唔啱就係唔啱架啦 嬲就大撚哂？
正常啲乜 姐係edan jeremy唔正常？
係鏡頭面前連情緒都控制唔到，真係好正常啊

睇完新一集 AL的確係唔岩 勁狗
另外發現姜好乖
藍組個個都好高質
不過希望 tiger可以講多啲野

KT次次玩遊戲都勁投入，又好似小朋友

做乜姐你
我完全無講過邊個岩邊個唔岩，更加無話EDAN JERMEY唔正常
你咁激動做乜

同埋一個真人SHOW，唔係應該要起鏡頭前做返自己先好睇咩
真人SHOW大家都係想睇佢地既互動同當刻既感受姐
明明真嬲又要扮哂無嬲先叫好睇

你話ak ian掉低edan jeremy好正常喎
好正常姐係冇唔啱啦係咪啊？
我而家咪話咁樣係唔啱係唔正常囉

呢集應該係佢地第一集拍嘅mirror go
大家未試清對方底線姐 之前播啲集數有茅招大家都冇話發嬲
男仔之間玩遊戲有啲脾氣好正常姐 大家唔好喺道嗌交話邊個唔啱啲
不過每集唔係呢個唔舒服就嗰個病 一係唔齊人 其實都幾sad

你講緊佢起節目中發嬲係唔岩唔正常TIM WO
乜一個真人SHOW都唔可以起鏡頭前發嬲西面咩

好on9 笑死

我覺得每次都係幾個都幾好呀
之前去澳門多人到有幾個比人無視左
依兩集起碼大家都有D鏡頭

Edan真係集集都有笑料

好睇，見到每個人的真性格！淨唱歌跳舞係睇唔到！

其實個節目幾好睇
可惜cut得太多，攪到每part都勁快
好似上集搶貼紙咁，其實可以好好睇
但係就剪到得返勁少
成part一個緊張位都無

澳門果兩集都cut q晒
有個小劇場無左
食豬腦麵無左
Al輸左遊戲無左
搞到鏡頭先無喇喇要錫魚
Viu神剪接

好彩佢冇去error
如果唔係既話mirror go一定悶好多

想睇error go

淨唱歌跳舞嘅話就會以為侄仔係內向斯文文靜貴氣鋼琴小提琴王子

同意 成個Mirror go既制作單純為造爆點而做咁
錫魚係個爆點位 就淨係剪錫魚果part
又唔諗下前面cut走左遊戲果part
會搞到錫魚依個所謂「爆點」一啲都唔爆
我作為觀眾咁睇 淨係諗點解要無啦啦蝦Anson Lo

同埋真係睇佢地集集被逼做啲嘔心野/驚既野 接受啲咁既懲罰 真心覺得幾心痛而唔係好笑 同時都冇咩共鳴 單純覺得節目組拎佢地黎蝦 睇得多都冇引 真係想同viutv講不如搞好啲task佢 好過搞好啲懲罰先啦
仲有諗過度過先剪 唔係就成個節目睇落好似一忽忽咁

完全唔明點解VIUTV唔將依套野播長D，放起星期六日夜晚，播兩個鐘唔好咩
個節目又好睇左
又可以宣傳埋MIRROR
又可以當一個綜藝節目

好撚多英文，十足janiceman tone
Thanks for sharing
唔講唔知原來睇電視要咁高學識先得

合理化茅躉做playful都幾interesting

所以都唔應該合理化發脾氣中途離開拍攝現場係真性情

mean啲講句就今集睇咪一個無禮貌 一個無專業
根本2個都錯
俾你嘈贏是但一方啱啦 對方錯啦抵人屌啦
咁有乜謂

利申 我撐Mirror 唔係是但一個
我只係唔覺得睇個綜藝節目 連造節目效果都唔知係咪既情況下而屌成員係好事

Viu cut撚咗mirror go就唔會嘈啦

而家搞到好似大家都知佢地私下唔妥 然後再火上加油咁
明明佢地而家都有合照 都會放上ig story
當事人都無事咁 唔明咁激動 一邊又叫人食屎 一邊又整黑白相做乜
十足十皇上唔急太監急咁衝出黎屌人

一陣啲本身都麻麻甚至唔鍾意mirroi人 食花生就真係都食到嘔

Janice man 😂我係度

播演唱會 是唔是只可以播3首歌？
或者加多首努力的孩子

你估我地好想屌咩

ian啲舞步真係太生硬

呢度應該再另外整個節目啦

7號皮皮好靚仔

細貓

啲女把聲好煩

下一part又姜son？

其實真係幾好睇

1part咁樣無左

係咪有2集架

trouble maker!!!!!

屌你老母大半集都姜son

真

真係咀左落去就好笑

O甘多歌都出得
唔爭在播曬個演唱會啦

今集都幾悶
無乜討論空間

慘在加條星座撚
又係佢出o甘多

全集都係姜son
其他仔夾埋每人一分鐘都唔知有冇

為求其他unit都可以咁樣用1集去講…
咁就公平

進擊的教主 扭得好勁
搞到姜B硬晒軚

今集mirror go真係欺騙我感情

希望下一集會播細貓同十二個一齊唱努力的孩子
全晚高湖 咁都唔播嘅話可以唔使睇了

姜son剋人憎都係diutv做出黎架屌
成集都係講佢地
靜啦唔撚想睇呀

姜B飲湯個反應好可愛, 跟住匿埋教主後面

以前唔sell佢地個時都冇咁反感
而家

大合唱時 自己果句有大頭都好喇

大家嘅標準越黎越低

教主好可愛
想俾佢拘捕

教主好qq
快啲拘捕我

咁樣係好事咩 真心

嚇死人咩

佢唱個陣唔係佢大頭 要影邊個？

痴撚線，見好就收啦，係咁播佢兩個
唔講以為mirror得佢兩個

吹捧佢兩條友黎把撚咩

陣間會發惡夢

叫姜son go啦，叫mirror go把撚咩

我見我個皮皮講幾秒感想個鏡頭都特別遠過人
都唔知俾咩期望viutv啦

唔敢睇哂成個gif...

都好喎 唔想睇其他人

今集其他人嘅鏡頭都好少

謝謝分享個人意見

可能下集到其他人多呢
睇埋下集先屌啦

睇完呢個gif要打返十次八次j先得

咁你打本開個姜son go啦 反正神徒咁有錢飛埋去泰國
不過我就唔會睇了

大概係因為上集預告睇唔出會用咁多時間講佢地
覺得等左成個禮拜睇到嘅淨係咁樣好傷心
都係希望之後幾集可以講下其他人

一星期一集真係等得好苦

咁誇張......

咁癲？

係咪好似金毛viu個女仔？
Tg聽返黎

同埋預告有part fans送野比姜濤AL嗰度又cut咗
好似會好睇過飲湯
仲有今集咁多姜son
希望之後啲集數可以每集focus落唔同成員度啦
集集都有幾個隱形人好慘

係呀 佢同佢哋同車嚟

係囉 仲點成三次名 點嚟有鬼用 唔中嗰啲咪又係照入

同埋有啲人真係好厚面皮 抽中嗰啲上到車冇位坐 抽唔中嗰啲坐低咗就扮晒嘢唔肯起身讓返個位出嚟 衰到呢

係！就係講緊佢哋

工作人員嗌落車嗰時耷低頭扮晒冇嘢咁 唔好以為戴口罩就冇人認得你

平時神徒日日都捕到教主荒唔係呢個人爆料咩

好難唔認得 咁撚出名

more

帶口罩係咪攝影師？

又係佢？點解去到邊都係佢

個朵臭到出公海

攝咩影師吖 最撚憎佢揸碌炮以為自己影相真係好撚pro
平時啲嘴臉好似要全世界都尊重佢咁

[/member]

佢以為無左自己唔得架
個日有人講左佢兩句
佢話 有相你睇就得啦！
唔知以為啲相得佢有

佢好意思賴落人地啲燈牌到
仲叫人下次唔好開燈牌喎
話阻住佢影相呀
以為自己官方攝影師呀

哇呢單唔知喎

仲叫人要行開俾位佢影添

咁撚痴線 佢d相真係好靚咩

其實琴日有個神徒ig story po左果個工作人員
今日再睇已經del左

原因好明顯啦

果個神徒係個MK到爆既KOL
大家可以去搵下

琴日係金毛到睇到

金毛都唔覺得自己有錯 嬉皮笑臉咁

又真係大把人話下次唔會阻佢

仲要預埋以後有官方FC
神徒班人都會有特權架啦
今次錄影都咁

佢同佢嗰兩三個攝影師朋友都係咁
又要個個都去影
連error接機都關攝影師事

仲要三個態度都唔好

成班都西格

攝影師自己話
唔好拎mirror同韓星比

咁佢地就唔好用追韓星嗰套追啦

邊個？
Ms.V?

最撚嬲係 遲左成粒鐘開始 所以遲左3個字完
Sorry 都冇句就趕走人 大合照都冇張
班仔有工開所以要趕住走都冇計
但今晚再錄嗰啲如果有得影相
琴日去嗰班真係慘到仆街 幾多人特登請假出席

係

仔仔都想同粉絲影
公司成撚日做衰哂d公關
花姐要嚴懲果條金毛八婆！
睇見教徒成日咁囂張真係不爽

花姐理你至奇

有人po左去花姐group啦
咪又係扮睇唔到

咩偶像咩粉絲啦
靠關係去同玩遊戲使橫手一樣卑鄙
等咁多人仲勁比心機寫野去抽，最尾死跟爛跟同叫金毛姐姐帶都有得去
仲話叫人比$888再作文去果餐飯

幫花姐答
我同mirror行緊一條無人行過既路
我地會努力改善
希望大家俾d時間我地
繼續支持我同mirror

屌
有聲

第一句真係有畫面

我以為佢專追Ian
點知error嘅機佢都有去接
個日仲要勁近距離接觸 依然拎大炮
到底影毛孔定影人

人地無學又無業 好得閒㗎

仲去pokj到報名去error錄影

是但啦 都一樣姐

佢好撚癲
見親姜啤都貼一貼跟住佢
有幾次影相都見佢借d咦面貼面姜啤屌佢老母
上次個fd有份拍ASAP MV
話條八婆死霸住姜啤係咁影相
比另一個姜糖串9佢影左成百幾張

特徵：條眼線定唔知眼影係勁粗既黑色，血盤大口

佢啲P圖仲P得勁過SNOW
仲要男人老狗俾佢P到咁 老唔老尷啲？

你識咩
無攝影師你哋無福利

我見親都覺得好尷尬
但眼見有好多人吹奏佢影相
啲人被佢屌阻住影相
竟然係衝出嚟話下次會注意返
咩事呀

人唔可以有錯ge？

佢覺得自己大神黎㗎
咁人地係現實生活入面冇乜野攞到虛榮感 咪比佢係呢方面威下囉

佢咁嘅質素好心就低調啲謙卑啲啦
唔識調色就賴現場燈光暗呃9啲唔識野嘅fans
舞台燈會有幾暗
定係全埸燈光都打到佢地阿凡達咁？

執到班仔無哂毛孔
勁似人偶

去拍呢個mv仲要晨早流流
自己貼錢搭的士入西貢廠
你拍埋我個份
當fans免費臨記

其實我想知MIRROR GO喺廠拍嘢啲仔仔係咪可以留位俾admin？如果係咁百日宴啲仔仔又可唔可以留位俾admin？

好慘囉 車都唔包俾人 viutv點解叫人幫手拍嘢可以做到咁cheap

有得畀你見仔仔感恩啦
幾多人恨都恨唔到

第2日拍係咪就係朝早7點西貢集合嗰次
上次聽到咁早都唔想去 訓多陣好過

個次真心癲 交通都唔撚俾你

屌mirror kitchen果次本身話拍到10:30到最後搞到12點幾成1點
臨完之前AL仲勁擔心咁問啲fans點走
架旅遊巴仲要車唔曬人最後有一堆神徒要自己call的走 我個frd番到屋企已經2點幾
最仆街係本身相都冇得影張，係啲仔叫左好多次先比影

班仔仔次次都好無奈
次次都話活動完要走，然後都要班仔仔出聲幫手話留多陣先有得同佢地影相。好心viutv咪咁撚9啦

琴晚好似都成1點先完
啲仔跟住係咪拍到3點

廣告有播“無盡” 係唔係節目唔播呢

今晚有四手聯彈同tap dance
好期待

皮皮的單手ASAP

呂爵安!!!!!!!!!
對唔住我錯你彈得好好
然後tap danceeeeeeeee

個舞好似個節奏差少少

黐脷筋學人rap，垃圾alton
個look都柒過人

屌柒你老母個爛撚花柳閪，又ansonlo
咁撚多人你唔撚柒鳩播
屌你老母

岩左
姜son一集
跟住呢集其他10個分

點解Expedia個廣告搵error拍但冇肥仔？

Tap dance咁短
想睇皮皮同ian battle果段

又喊

Jeremy

真係頂唔順anson lo個假膠鼻

今集算幾好睇
仲有見到多D皮皮

唔中意個Alton

same

AK真係同造星入邊好唔同
以前鏡頭前真係又寸又mk
而家睇mirrorgo睇花絮真係覺得佢好重感情好孝順

係呀 尋日佢睇學友演唱會仲會記得mirror 班兄弟 好warm

AK又係愈睇愈有好感，好照顧人成個大哥哥咁，又成日會記得MIRROR，幾重情

agger 之前造星到十強嗰陣都仲係對佢唔多有好感
出咗道之後多咗幕後真性情睇 就愈來愈覺得佢好

其實點解咁多人睇造星都覺得AK串
但我睇嗰陣已經覺得佢好正
又靚仔唱跳都唔差啊

佢造星嗰陣似係大情大性唔識掩飾
唔係有mirrorgo同有演唱會花絮真係睇唔到佢咁認真工作同照顧兄弟
老老竇竇 輪廓又靚仔 又dancer底 唱就麻麻 又識搞氣氛 又重視mirror 好撚全面

ak真係好正 年紀唔算太老 勉強適合組團
重點係好靚仔 皮膚超好
跳舞都好 但唱歌就真係麻麻
造星個時啲人係咁話佢唔鍾意姜b
認真有留意佢地嘅話就知唔係啦
ak個種mk味衝動義氣仔女味真係好正

睇完個個alton rap
其實佢係咪痴脷筋
佢真係由一開始到而家都咁乞人憎
12人真係太多
無左佢同星座撚最好

真心全隊都鍾意，除咗佢兩個

我淨係全隊最唔鍾意呢兩個
其他無話特別唔鍾意

今集睇預告好似幾好笑咁
期待~

又賣薯片廣告

屌 個煎堆

Tiger張枱好多野食

Tiger好正
有人穿櫃桶底呀

今集咁低質既
仲衰過聖誕聯歡d遊戲

係咩 我仲覺得幾好笑

好難聽

好似啲中學男同學唱K咁

衰野一浪接一浪
fans咁唔自律 佢條路都幾難行
好心喇
明知自己未夠18就咪學人抽飛
明知抽中就咪坐最前
明知你個樣咁易比人點相就帶番個口罩
風頭火勢再滴油 做乜都唔順超架喇

咩事？

今集tiger 同Anson Kong 都好正

好似cut左預告個part 個game
下集去韓國應該幾好睇

講生肖同埋好似玩咩爆波波
好心節目唔出 預告就唔好播啦
唔係無去韓國咩？

好似error個節目製作同剪輯好好多

More

想知

有冇追隔離post先

追哂
但唔覺影到攝影師嘅？

識坐一定坐最後
佢咪醒囉 唔似坐第一排個個
抽中唔出聲都知心虛喇
原來未夠稱 又有排做佢lu
陳先生仲唔多謝你d fans^^

第二日又係佢啲fans博大霧俾人趕走

衝出黎7 大學生喎

咩事

第八集講演唱會幾好睇，睇到有少少感動
希望佢地越來越紅

Hellojai

林婷老公改咗名？

未成年個個又咩事。。。

姜仔造假 又俾佢得逞喎
執地下薯片上黎食 好污糟呀
但..都係好得意咁

之後Jeremy 摸佢個頭
Jeremy

AK笠魚網絲襪都係咁型

AK Tiger "本pair"

星座撚想退學 花姐成全佢啦

無左個遊戲
想睇皮皮姜姜一齊玩遊戲 取笑人
拍多咁多 新年整個加長版嘛

應該要拍左咩環節都盡播 少少都好
今集算幾好笑 但有D位可以爽快少少

次次拍多咁多既 無播擺上youtube啦 預告個game好似好好笑
就係依集錄影到1點幾？
結果班粉有無得影相呀

全力支持星座撚退學！！！

好似有2分鐘影

有D仔都幾得意
邊一兩個唔得意唔講喇

最後姜皮 彈古箏打鼓都好似
不過Jeremy起隔離做咩

自己重溫下
認下拎住你先生手幅既人
未夠18都入到去
唔通core member真係有特權🤔

年三十晚電視有無播下集預告
網上版無預告 好似上次演唱會果集剪唔切預告 電視都無得播就話姐 之前電視有播預告既 網上版都應該加埋啦 咁先完整 平時廣告又唔係播得多

睇viutv都無睇過mirror go廣告 究竟下集播咩？
真係唔乸洗宣傳既

有播
下習好似係呃佢地去韓國？！
預告係機場著晒韓服
呂爵安似展昭

咁多日電視廣告都冇見過

睇過好多次喎⋯⋯播error中間廣告都見過

就係無睇error
前後都有睇 半夜又有睇mama 係無睇過mirror廣告

成套粉紅

2019年02月10日

【奮鬥房】香港娛樂界其實很需要MIRROR

MIRROR吸引年輕一代的觀眾願意去聽本土的廣東歌。

最近與業界朋友見面，經常都會提起MIRROR，坦白說我每次都會答：「我是很想他們成功的。」因為一個地方的娛樂界，是應該擁有一定數量的「偶像」，可惜香港近十年都接近沒有。

娛樂界是一個很抽象的世界，我們所面對的，不是可以客觀地計算出來的「能力值」，而是無論多資深的人都沒有把握可以衡量到的「受歡迎程度」，所以娛樂界所需要的，除了實力派的藝人外，還需要一些擁有「吸引力」以至「注目度」的幕前人，而這些人某程度上，是可遇不可求的。

一點也不膚淺

簡單來說，在這個界別可以說是有一種很特別的能力值，叫「觀眾緣」，它某程度上甚至凌駕於「演藝技能」，包括歌唱技巧及演技之上，這種人有的是一種讓觀眾喜愛的魅力，觀眾會有了解他們的慾望，對他們存有幻想，於是讓記者們主動報道他們的動向。

很膚淺？一點也不膚淺，因為我們做的是娛樂事業，人們求的是娛樂，而娛樂世界是需要平衡與百花齊放的。在我們擁有實力派歌手與實力派演員，去吸引到一班對音樂與電影有興趣認真研究的觀眾時，也同樣需要有一班有「觀眾緣」的明星，去吸引一班真的只希望尋找娛樂，但同樣願意投入時間與金錢去支撐娛樂事業的觀眾，否則我們的觀眾群只會越收越窄，行業的發展就會出現問題。

說回MIRROR，他們出道不足幾個月，他們的歌藝、演技甚至舞藝都還有進步空間，然而早前出席某網站舉行的娛樂頒獎禮，MIRROR出場一刻現場的尖叫聲不斷，其實我身在現場還是感動的，因為香港應該已經很久沒出現過這樣的場面了吧！資深歌手的尖叫聲，是用年月儲回來，是屬於他們自己的；出道兩個月的MIRROR的尖叫聲，是屬於年輕一代觀眾，可能是正值十多歲，未夠人生閱歷去研究音樂，研究演技，但又需要找尋偶像作精神投射的一群。這一群可能本來就會被韓星搶走了，別忘記，偶像是一個課題，愛上了一個就會研究下去，於是他們愛上了一個韓團，就是繼續去聽韓國音樂，看韓國電視劇，香港就會少了一群的觀眾。

但可幸的是，現在有部份被MIRROR留了下來，這一群於是因為他們而願意去聽本土的廣東歌，引伸下去，就會留意頒獎典禮、音樂節目甚至電視劇，從而不經意地留意到其他的本地歌手、演員，本地流行文化因為他們，就可以多回一班觀眾。

不認同？當年我們年輕之時，不就是同樣在迷張國榮、劉德華、黎明？他們在早期不就是被簡單地打成偶像派嗎？但至少今時今日，你還因為他們，懷念着那個你撐過的香港娛樂界。

當然，「觀眾緣」是可遇不可求的入場券，可是偶像去到一個年資，就需要有着一定的實力才能繼續站得住腳，希望MIRROR繼續進步，香港娛樂界也在這一代開始，重拾力量，越做越好。

撰文：陳詠燊
本欄逢周日刊登

奮鬥房
《逆流大叔》編劇、導演，寫了18年劇本，自覺最能夠代表到個人思維嘅劇本其實係《追擊8月15》。

上一則
上一則
Dear Jane期待殺入紅館

佢講完祝賀語之後 其實唔間硬加個拎住mirror牌個觀眾shot 都唔知佢無fans去錄影
其他仔都有手幅、名牌

佢chok果下 真係carry到

佢塊面的確幾好肉地

edan同jer綜藝感好強

成班係晒機場然後去烏溪沙？

好慘

成班著住韓服好撚on9

on9

兩煲嘢都唔想食

咁多人無個識韓文？

冇人識韓文，就算揀啱佢俾錯既你地都唔知架啦

做乜9

ian 點解成日黑口黑面。。。

Jeremy 真係識韓文？

見到anson lo個整容鼻就唔開胃

三一如一巴

hey魚骨巴

Edan笑死

最鍾意阿jer同edan

咁樣又剪到一集
Error遊真係好睇好多喎大佬

你係乜水呀？

個fans會唔會去訓ian訓過張床

下今集幾好笑啊
193揀衫夠悶啦你咁講既話

兄台好名

今集好好睇喎 起碼夠詳細 之前咁多集剪到勁碎先唔好睇

Ian真係瞓咗

牙柳真係遊戲王

其實入得屋就好難玩架喎

二五仔

屌原來有二五

男人公敵姜bb

feel到班仔好憎姜B

係唔係夾定

瞓得好冧

連登仔黎

瞓到對耳紅晒

viutv就見到大家

廁所頂真係好難睇到喎

今集叫好睇d

姜濤成日都要食嘢

姜b呃野食

提水⋯

邊個提㗎

Edan又輸

係 等緊睇error

覺得有工作人員提水, 入埋人地間屋邊有咁易搵到

我都係

連續睇好爽

Mirror go好睇左好感動
Mirror error一齊加油！

好正！最鐘意就係星期一

其實佢地拍到天都黑埋
應該都用咗好多時間嘅

但覺得條友好冇禮貌
懶串咁

係,個班仔酸得好核突

正常人都唔會講你乜水呀好無禮貌
問你邊位就即刻順耳晒
另外個個金手指都係
佢啲frd都歡迎姜b入去打搞一陣
偏偏就咁唔合作

仲要你係咁唔想就一早反對咪唔好俾佢入
俾人入咗又要閪人咁好肉酸

以後姜濤條路都係咁？受女性歡迎，但男性大部分係Hater？

你個名 不錯

叫anson Lo 嗰個男仔好暖男

你指嗌anson lo果個營友
佢好搞笑 成日俾心心 好爽直

同佢差唔多嗰啲年齡層嘅男仔應該好唔鍾意佢
但係我爸爸好鍾意姜濤 話佢細路仔大唔透咁款 覺得好可愛 可能因為咁姜濤先咁受媽媽歡迎

係囉

又唔係既 咁啱遇著兩個好唔nice姐
仲要咁串 起曬鋼
可能第二個入去都係咁 佢地唔鍾意人阻住玩

姜BB同佢地打打鬧鬧都好得意 佢D聲

仲有佢扮Jeremy喊住講野好搞笑

結果都係無睇過依集廣告 fb又唔po

今次個廣告有幾多無播

fb有

唔係幾分鐘果條片 30秒廣告喎

我阿爸都好鍾意姜濤
之前睇造星一見佢出場就笑得好開心

我老豆都係，仲學識咗派心

其實係咪有通水嫁
點會無啦啦搵廁所頂呀

但佢地又真係好似搵左好耐 天光搵到天黑

Jeremy好痴線，廁所本身已經又臭又烏糟，仲要爬上個頂到，都唔知有無打掃過，比著係我，真係接受唔到訓起果度咁耐

我覺得今集幾好睇，好鐘意睇依類遊戲節目
我覺得班仔玩得夠放已經完勝左其他地方既節目（廁所頂都敢匿 ）

但可惜viutv完全浪費左個節目 明明d遊戲，地方，玩既人都唔錯，但集集都得半個鐘，cut到到喉唔到肺
好心就放起星期六日既夜晚做一個半鐘/兩個鐘啦

我覺得今集依6個係比較想撈 差唔到係節目既常規成員

姜b同jeremy完全係相反
一個睇落好投入，但好錫身
一個睇落無所謂，但訓哂身黎玩

ak 都係常見班底又投入
但係去泰國個啲又係唔知咩準則揀人
jeremy jer 無份去留係屋企無野做

可能佢地身形唔夠陽光 都係留番去韓國

其實係得ansonlo，姜同edan有得去哂兩邊
ansonlo姜擺明就人氣高想佢地keep係到吸人睇
Edan都有咁睇黎節目組都幾鐘意佢

真正韓國之旅應該2月尾，或3月頭先去，到時先知係咪full team gogogo

6個人太少啦
加埋AK同Frankie就正

點會依6個比較想撈 佢地自己揀參唔參與咩
有得拍我諗佢地個個都想接 尤其今集原本係去韓國

姜仔唔算錫身啦
佢唔要形象架
又bungee又落水又食蟲 佢地仲話佢堅持攀石tim

Jeremy都投入既 上次佢果組得佢一個食蟲

係就perfect啦

唔好咁孤寒 俾多兩個去啦
R下贊助啦

姜仔真係比想像中投入
估佢唔到咁貪玩

Edan係mirror go一個救晒成個節目
叫佢去都好合理

韓國預6個去 皮皮一個無份出國
見下集個廣告 o係香港玩都好似無皮皮
究竟咩x事 係都唔俾佢出鏡

上集edan有話佢好耐無拍mirror go

佢撞哂期唔怪得節目組架喎

我只係知佢要做陳小春演唱會大陸tour
肥仔都係, 所以佢拍Error遊去大阪都要早走

香港幾時拍呀？拍幾多日呀？
要拍真係拍唔到咩？
講真出埠都得啦

香港拍個2日frankie都有去架
咪過年個集囉...

講緊今晚喎
我都希望我睇漏眼

:剃眉毛幾好玩喎
笑到我

落哂妝

夜晚落晒妝鄰家男孩幾好呀

暫時都幾好笑呀

笑死我JEREMY

原來阿包係另一個真PK大隻佬

wa,而家mirror go咁少人睇既?

AK好型呀

有進步喎拍2日剪到3集

係咪去哂睇花姐?

啲人應該喺tg gp討論啫

好彩係烏溪沙拍嘅野分三集出
今集睇到一半先開始玩第一個game
幾驚viu又諗住一集播晒

其實幾反映到mirror go得fans睇同討論

Edan真係好好笑

澳門就咁犧牲左
我要皮皮

Ian玩開運動，又港隊
點解簡人果時會話佢無肌肉

上次個電視廣告好似有AK問人有無讀過體育架
然後旁觀者姜仔話我以前讀sports 咁唔得架
但今集又無出

想睇佢地懶醒

點解次次預告啲野都有啲唔播
唔出街廣告就咪播啦

fb上星期放錯預告 放左下星期播果集
我都覺得怪怪地 點解完全唔同
想重溫上星期電視播果個“懶醒”預告都無

我唔明點解可以發生

做野求撚其其咪咁囉
佢地覺得而家無論點mirror都有人睇丫嘛

大意lor 睇錯集數

原來佢地都唔係剪得好急
起碼早個幾星期已經整好 仲做埋預告
有時間不如將剪走既片包一包裝放上網啦

今個星期fb直情唔宣傳
又等到星期一先放一條咁大把
人地就一日幾條

咁有得睇我又想睇既
節目唔播 廣告睇到下都好過無
當然最好係盡播 一個地點播多兩集
又或者每集播長D 不如逢星期一食埋落10:30啦

都係果句 好多人提過既 cut左都放上fb ig呀
好多時cut左果D都想睇

屌你老母玩撚完蟲未

即爆

今集麻麻地
係咪又cut左姜b我讀sports架

我真係笑唔出

玩左半個鐘 好悶

今集真係悶
無睇開嘅人真係唔會覺得個節目好睇

除非又係劇本
唔係咁樣真係好慘
驚到咁樣喎 唔係扮野喎

edan係驚到成身震哂

搣張膠紙 搣咁乸耐
罰一個搞一節
縮短D 播表演啦

真係唔想比較
但係睇完Error花姐遊啲懲罰
真係覺得Mirror Go嗰啲好小兒科
而且更顯得班仔廢

唔係扮嫁 其實見到佢震曬好心痛

今集遊戲又唔係特別精彩 拖咁耐
無頭又無表演
尾又得少少 趕收工
懲罰爽快D 已經可以俾番時間出黎

希望下星期去泰國會好睇啲
想睇啲仔仔自己啲互動同搞笑野

係咪因爲一開始兩個氣球d貼紙痴左一段時間，好實，所以一meet就爆

但最後果個氣球就岩岩先痴，所以未痴實

今集悶之餘
仲要無皮皮 睇到我
大佬 佢已經無得玩
連頭尾出鏡都唔俾

感動嘅係frankie有得去韓國

其實玩昆蟲青蛙我唔覺得核突
但睇住12個男人見到嗰少少嘢係到V嘩鬼叫 搞鬼咁死耐 佢哋就認真核突
又無娛樂性 仲要集集都玩 一啲新意都無 悶到嘔 叫人點支持落去吖
如果唔係之前造星嗰時睇開 真係唔會睇mirror go

viutv真係好悶，error遊已經個個星期玩食蟲，mirrorgo又3集唔埋2集又玩田雞玩蟲，成個台有無創意? viutv厭唔厭?

其實唔係VIUTV 係花姐TEAM人啫
慳D啦HONEY, 真PK, ERROR, MIRROR 全部都係玩蟲
係造星冇玩啫

唔准你咁講 明明皮皮 tiger無得叫

其實lokman AK jeremy 都無咩嗌既好似

希望拍多D 玩多D 播多D 啦
播番3 5 7集就好了

今次要cut多d皮皮呀

最初見過新聞咁介紹：

節目《MIRROR GO》將到訪世界各地，發掘新奇有趣的美食及名勝景點，讓觀眾參與一個不一樣的旅行團。

希望韓國之旅做得到

其實唔洗下下一個遊戲接住一個
睇佢地食野 介紹下都好好睇

Cut走定係播

偶像 ?

韓國靚人靚景 班仔拍個mv都好呀
影多D靚相到時出新聞稿啦好無

駐港領事都玩埋一份

條友係咪人妖嚟

好撚假囉！！！！

又睇緊姜濤特輯？

擺明男人嚟，連聲都係

我都想知

呢D扮真騷，MK好，A0西好，得把口又好，VIU再仆落去不如改名FAKE啦冚家鏟！！！

"嘩嘩嘩，佢現實真係咁靚仔又純架呀仆街！！！！"

AnsonLo 未輸過 梗係啦

佢茅招多多 口含水再吐落人地到都諗到

希望今集有表演

好正

又無表演既

好想睇呀

Edan咁又輸左
好唔抵

今集我覺得對比之前玩遊戲嗰幾集係最好睇

因為播得都算完整！希望愈剪愈好！

到底幾時先再有表演...
唔計演唱會啲片段真係起碼個幾月冇表演

咁我寧願佢唔好曬左泰國啲game
表演幾時播都得

係幾時播都得嘅
咁講真不如放上youtube facebook畀人睇好過
拍左係度封塵

紋身嗰part有個shot Tiger側面好靚

想講下今集tiger好似隱左形咁，冇乜出過聲

其實都唔係今集啦
好多時都隱形
佢同Ian一樣係會突然爆金句mean人
冇咩綜藝感

播左咁耐mirror go 我都覺得佢好隱形
我完全唔記得佢有過咩shot
ian都話發過下脾氣

小白鷺嗰集俾Jeremy秒咗

岩岩個集都幾好睇，遊戲又好玩

剪得都幾好，睇得好緊張

姜仔既表情同反應真係好得意
佢英文算ok喎 唔係唔識o丫

英文好到出乎意料啦！

都流暢佢英文，冇佢自己講得咁差

淨係睇依個post發現lokman幾乎無人提及過
其他仔仔總有人讚兩句屌兩句
連tiger係節目無講過野 都可以有人提及

同埋edan港大仔真係港大仔
全團人裡面最識do 最有角色（而且正面）

好啦，我提下，佢D手指皮膚都好差喎！

講下先
其實佢都幾慘，上集輸左接受懲罰d蟲跌晒落黎，但最後個個都focus去edan嗰度
今集都多主動講嘢，但又冇好深印象

濕疹好慘

有皮皮打鼓、姜仔彈古箏既 “你最紅”

唔夠驚就搶唔到fo

反而睇到果下覺得好心痛喎 之前有聽過下佢話佢有濕疹 但冇諗到咁嚴重 連隻手都有

啲西人

杯野可以嘔成咁都幾恐怖

杯野咩黎ga?

認真唔係好睇囉 叫fans睇偶像嘔
做乜鳩野？

黃咖哩

啲景影到好靚

想問下佢地係咪素顏
係既話edan真係好屈機
好撚靚仔！！！識發光

同意 真係好撚煩 垃圾冇料包 抄撚返哂花蛆真pk啲懲罰